{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74809&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보릿돌펜션"
    },
    "text": "このペンションは美しい青い海と共にする休息とロマンがあるところです。 ホワイトトーンのすっきりとしたインテリアと暖かいウッドでデザインされた客室をご用意しております。 九龍浦海岸は車で4分の距離にあり、九龍浦日本人家屋通りは車で2分の距離に位置しています。 虎尾岬日の出広場は車で25分かかります。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。 客室は全面禁煙です。 一部の客室では調理が可能であり、客室内には炊事道具や食器類が備えられています。 でも肉類、天ぷら類、魚類など臭いのきつい食べ物は調理できません。 バーベキューをご希望の場合は、バーベキュー場をご利用ください。 ペンションにはカフェとカラオケもあります。 バーベキュー施設は堅炭バーベキューグリルを使用でき、人数に応じて20,000ウォンから30,000ウォンまで費用が発生します。 バーベキュー場は完備されており、雨天時にもご利用いただけます。 しかし、外部からはすべての火器を持ち込むことはできません。 最大定員数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの立ち入りは不可能であり、保護者を同伴しない未成年者もご利用いただけません。 実際のイメージと異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "美しい青い海と共にする休息とロマンがあるところです。ホワイトトーンのすっきりとしたインテリアと暖かいウッドでデザインされた客室をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "九龍浦海岸と九龍浦日本人家屋通りはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "九龍浦海岸は車で4分の距離にあり、九龍浦日本人家屋通りは車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "虎尾岬日の出広場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "虎尾岬日の出広場は車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時以降に退室可能ですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、客室内には炊事道具や食器類が備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類など臭いのきつい食べ物は調理できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合は、バーベキュー場をご利用ください。バーベキュー施設は堅炭バーベキューグリルを使用でき、人数に応じて20,000ウォンから30,000ウォンまで費用が発生します。バーベキュー場は完備されており、雨天時にもご利用いただけます。ただし、外部からはすべての火器を持ち込むことはできません。最大定員数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何がありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェとカラオケもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは不可能であり、保護者を同伴しない未成年者もご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室内では何をすることはできませんか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 604
    }
}